住響架車度既可能性

外國好流行，好多人做緊仲拍晒片

我覺得香港實行到，唯一問題唔係周圍有得泊車

你問你答

你都幾矛盾 住係架車到又洗咩理有無違泊？比人趕咪即刻揸走